{
    "quiz": [{
        "question": "¿En que película de Marvel apareció por primera vez la gema de poder?",
        "answer": "Guardianes de la Galaxia (2014)",
        "type": "select",
        "options": [
            "Guardianes de la Galaxia (2014)",
            "Ironman",
            "Los vengadores: El primer vengador"
        ]
    }, {
        "question": "¿Cuántas son las gemas del infinito?",
        "answer": 6,
        "type": "number",
        "options": []
    }, {
        "question": "¿Cuál es el nombre del actor que interpreta a Tony Stark/Ironman?",
        "answer": "Robert Downey Jr.",
        "type": "text",
        "options": []
    }, {
        "question": "¿Cuál es la montaña más alta del continente americano?",
        "answer": "Aconcagua",
        "type": "radiobutton",
        "options": [
            "Aconcagua",
            "Huascaran",
            "Everest",
            "K2"
        ]
    }, {
        "question": "¿El tomate, es una fruta o una verdura?",
        "answer": "fruta",
        "type": "text",
        "options": []
    }, {
        "question": "¿Cuanto es 2^0?",
        "answer": "1",
        "type": "number",
        "options": []
    }, {
        "question": "¿De que color es el sable de luz de Obi-Wan Kenobi?",
        "answer": "azul",
        "type": "select",
        "options": [
            "negro",
            "verde",
            "azul",
            "rojo"
        ]
    }, {
        "question": "¿Cuál es la debilidad de Superman?",
        "answer": "kriptonita",
        "type": "text",
        "options": []
    }, {
        "question": "La Tierra, ¿qué movimientos tiene?",
        "answer": ["Translación", "Rotación"],
        "type": "checkbox",
        "options": [
            "Rotación",
            "Translación",
            "Cinético",
            "Centripeta"
        ]
    }, {
        "question": "¿Cuál es el tercer planeta del Sistema Solar?",
        "answer": "Tierra",
        "type": "text",
        "options": [] 
    }]
}